有冇手足有睇XRX 個RICHARD D 靚車?

個男咁撚有錢, 都要娶隻整容MK雞?, 幫D MK仔 賣單?
上個男既IG 睇到條女個樣, 勁膠, 一睇就覺得好大陣整容雞味.
BTW 其實個男係咩來頭?, 好撚有錢, 有D似鍾X生富三代D 影子
覺得個男值得娶隻高質D 既女

1

條仔本身都幾型, 仲要咁有錢,要娶番個靚既富二代/富三代應該唔難
但佢呢家個老婆聽講好似係D IG 女神 , 據聞佢D姐妹有出過來做私鐘G

5 毛話你知 條友係明華電子太子爺 姓劉 家族之前沙士掃左棟大廈

死5毛起我底做咩，一早知左啦，唔好20年後再講？

佢老婆先正

聽講之前佢D best fd 全部做私鐘陪飲，咁佢老婆係咪咁就唔知啦
但點睇都似水鬼升城隍，似係本身公屋/ 中產Mk妹 識到個富二代